一人一個見義勇為既經歷

小二果陣班入面有個智障既同學成日俾人蝦，有一日小息佢俾人打，唔知咩事我竟然走左埋去阻止，之後仲教個智障同學，以後你俾人打，記得要還手

之後佢俾人蝦，真係好狠咁還拖，仲要同老師講話係我教佢

跟住我俾人的左上校長室話要記過，校長好嬲咁問我做咩要教個同學打人，我喊哂咁講:「因為我唔想佢俾人蝦。」

之後校長講左句以後唔好就放左我

從此之後果個智障同學就冇俾人打

搭地鐵叫班撚人「行撚入啲」算唔算？

樓主呢個

好似日本動漫

見到呀婆差D衝咗岀馬路 順手推一推佢